tvb條女好大波

叫咩名

樓主老母都係

邵珮詩

小pussy

8字

又腳又大波又褸屌裙

好波

touchwood講句，即刻諗起之前果po屌人用touchwood 當大吉利是

對腳先正

緊身著衣

頂住先

估唔到佢平時係愛回家傻下傻下 原來係淫底

扮傻

對波大到

淫到仆街

佢把死人雞仔聲叫床真係

鳩都軟埋

不了

利申 入過

一早話佢比人underrated

愛回家已經好正

叫咩名？

我覺得佢幾可愛喎

佢都港姐冠軍...

有波無樣又一例子

西童

唔好係度CHOK做低B聲 根本 就正野黎 樣唔差啦 係連登班大爺先

狗也不屌

Push

又係佢

目測佢對波應該水滴型

八字波

覺唔覺邵珮詩被underrated左

蓋一早吹奏左

邵Pussy算唔算被underrated既港姐？

而家果個都好大波 仲要mix

Yes

肥媽？

Maria Cordero